想買4K tv 求介紹

留名

幾吋先

要幾多吋？預幾多錢？

43 49 55

各選一部

43

有冇邊個牌子，型號介紹？43 吋 大約咩價位？

用途，PS4

唔好買sony 又慢又成日自動熄機 本年度買過最後悔嘅機

sony又唔好
samsung又驚
睇黎今年買tv得番lg pan買得過